（又做龍門打手）龍門手足製朱古力味蛋捲食評

一包12條 $50
朱古力香濃 亦有蛋香 口感鬆化 唯一美中不足嘅係 蛋捲用紙盒裝好易碎

評分：9/10

總結：抵過奇華/美心

附上一條手足職員片

真係比想像中好食

樓主龍衛兵
利申：曲

PR狗你以為我會信你咩？我會自己買嚟試

千祈唔好信我 記得去買嚟試

你渣粉紅

樓主頂住, 我走先

畀人鬧慣 唔怕

絕對唔會信你啲南亞仔，我會買返十包八包試清楚

小粉渣

歡迎歡迎

渣哥&Marco:

小人渣 好似賤啲

揾日買黎試下

呢排落龍門食夜晚 多咗人叫芝士汁

我梗係知 但逃避唔係辦法 有時息事寧人 對方只會得寸進尺

一定要試

之前真係伏到pk 而家好好多

龍門一個好例子

班yellow nazi 十足高齡童黨咁 周圍惹事生非

Push

lm等睇有人入嚟話樓主龍衛兵

我頂得住

唔撚信你

去鋪頭買 $50/盒

真心推介

影撚到成舊硬屎咁

咁朱古力係咁嘅色㗎啦 咁啱又條狀巧合嚟

尖沙咀龍門之前食過
以佢價錢係幾唔錯

Agger

有無食過膳心？你覺得邊個好食啲？

有 我覺得膳心好啲 可惜⋯

食過佢牛油曲奇
幾酥同好香牛油味

而家仲有冇得賣

有冇原味

有 不過我買嗰陣賣晒